[緊急] 1.提防三毛帶風 2.推7.21 post 3.確保社區只有7.21資訊

1.提防三毛帶風
self explanatory

2.推7.21 post
巴打有整合link請貼下面
另請推本post

3.確保社區只有7.21資訊
唔要見到7.20 poster誤導一眾非連登成員例如黃絲銀髮

言簡意賅push

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

推7.21post

命運在你手永不低頭

今日下晝開始轉攻
"愛護動物"
為免你所講既情況出現
我地夜晚先開始反轉撐警

推返上黎

[警世文] 千祈唔好再起d狗底啦